8359公佈業績前呢幾日做乜跌咁多？

唔通業績好差？但發左盈喜架喎
利申0.29 重貨